琴晚係沙田muji鬧男朋友果位絲打唔該入一入黎

話說琴晚係沙田muji聽到有對情侶戴住口罩。突然絲打大大聲咁鬧自己男朋友：
「戴口罩唔係因為政見呀，係公共衛生呀！」

想講聲你好型，隔住個口罩都覺得你靚

搵我？

你搞到我好尷尬

xd

kelly鬧得我好啱

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

原來係你

分手啦

我講既係事實啫

唔好跟個條垃圾喇，跟連登仔好過啦

分手啦 呢個時候仲咁講 個男仔都好on9

果晚翻到去比佢屌到我反皮係物理上屌

唔怕，有政府唔怕

推

條仔如果咁撚弱智可以人道毀滅

今時今日仲同藍屍拍拖係咩玩法?

飛左條仔佢啦
咁撚弱智
結埋婚容乜易生埋個弱智仔

我黎真係唔會覺得我粗魯咩

可能講緊病毒爆發前既示威遊行要戴口罩，
唔係講緊最近既衛生問題，
憑聽到一句就開始J

會唔會考慮下新對象

小心
樓主狗公黎